唔明點解d人成人話非洲兒童冇野食

人地個肚鬼咁大
擺明岩岩俾佢地父母餵到飽曬
分分鐘佢地食得仲多個我地

食樹皮好得意

人地餐餐大魚大肉 如果唔係個肚點解咁大

嗰啲叫水腫呀，智障

口德 -100分

自己google瓜西奧卡症

創意台冇創意只有口德

講創意呢個post都冇啦下話